1.4億大神回歸 各位巴迷滿唔滿意佢表現先

蓋清點睇 我覺得佢緊張同埋岩岩傷好 未恢復狀態

屌>nigga

值2億

蓋清果然識波

同牙蘇岩岩黎一樣 未適應好

新msn😂

@識波帝

屌 咁撚廢既

離身

messi suarez nigga

廢過撚我

😂😂😂依家好波左

勁過美斯

.

水貨味濃